真正義之師獌

明踢9人隻腳先連犯規都唔算
有人受傷唔撚踢個波出界
人地踢出界唔比番粒波人
魔性

魔性

樓豬啲環保po 一個都唔回算點牙

真

改左名當唔係自己出掛

樓豬係咪死左全家要去奔喪搞到乜都唔閒覆牙

去左拜你老豆老母唔得閒呀垃圾

早排串串貢比人狙擊到死全家都不失霸氣

串乜撚野
早排你愛隊第6我又有無回post串9番你？
唔好小學雞啦

你驚比人狙擊姐
垃圾猁果排威得一場就開十鳩幾個po
有啲野自己攞黎柒嫁清

你係咪唔記得左邊隊未踢就開po串
我係還擊咋老友
咁串落去有意思咩

ok
大家唔好再推樓主啲post啦

ok
每次我猁失分果陣我會提一提大家唔好再推

柒少陣啦你老母
垃圾阿失分我又洗唔洗提呀on9

我又唔係好介意你推
我會定時定候提大家唔好推你啲po

就係呢期上番前少少結果又由波台變左獌台

你梗係唔介意啦你都柒慣
好撚得閒呀？